[集思廣益] 520唔記得送禮物

唔記得左今日係520，俾女友鬧冇禮物送
話佢啲fd係咁出哂命post 男朋友送呢樣果樣
但係下次見面應該要2星期之後，求補穫方法

ps仲有唔記得右

你同佢講520係唔要你係咪要分手禮物

明明520就係唔要你

520有乜特別

你溝大陸妹

最直接就係呢個
俾錢佢買自己鍾意既嘢算

520做乜鳩要送禮物 因為星期日？

明明就係唔愛你
送禮物咪即係分手禮物

又係啲19女人想呃禮物嘅日子

有人幫你送咗兩億俾佢啦，放心

莫講話禮物，另一半琴日去完旅行返黎，今日寧願見fd而唔係見我